點算電腦開唔到機！！！

一開機就入左power saving mode 仲不停重啟

push

利申win10 有冇巴絲可以教下我

影相放上黎

冇野好睇 開機畫面跟住就power saving mode

整好啦